林鄭：一國兩制不包括自治 與中央口徑一致 基本法已成廢紙

林鄭在對話會提及：「一國兩制不包括自治。」其實中央政府已經不是第一次將「港人治港」、「自治」省略。林鄭的說法其實是迎合中央的對港策略。「港人治港」可能已成敏感禁語。

早在2018年，中共總理李克強發表政府工作報告，循例提到港澳，卻一反多年成規，把「港人治港，澳人治澳，高度自治」等全部省去，只餘「一國兩制」四字。

及後，政協主席俞正聲前日發表工作報告，在來年工作部署中少了一國兩制、港人治港、高度自治等慣常提法，引起猜測，認為是中央對港收緊政策。

跟據政府基本法「問與答」網站中，「香港是否實行「港人治港」、高度自治？」回答提及「全國人民代表大會(「全國人大」)授權香港特別行政區依照《基本法》的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。除了防務、外交及其他根據《基本法》由中央負責管理的事務外，其他事務一概由港人依照《基本法》自行處理。此外，香港特別行政區亦無須向中央人民政府上繳稅款。(《基本法》第二、十二至十七、十九、二十二、一百零六條)。」

高度自治是指香港和澳門享有高度自治權，除外交和國防事務屬中央政府管理外，港澳享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

中國地方自治分為三個層次：第一種為針對包括省和直轄市在內的普通行政區域，地方享有的自治權較小；第二種是為解決國內民族問題而產生的民族區域自治，是為實現少數民族當家做主，管理本民族內部地方性事務的權力，因此民族區域自治地區的自治權比一般行政區域高。

第三種即為特別行政區的高度自治權，為解決歷史遺留問題，維護祖國統一，特別行政區實行原有資本主義制度和生活方式50年不變，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。 因此，香港特別行政區的自治是比一般單一制國家的地方自治高，比國內民族自治地區的自治高，在某些權限上甚至比聯邦制成員的權限更高。

政府教你認識「高度自治」

《香港第一課》16. 香港真的有高度自治嗎？

push

咁樣講真係要推上國際

推

push push!!!

今次連基本法都過期？

唔係話你省去就省去架嘛，條條例寫到明

之前政協放風係真

彈藥

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

中共話過期就過期，我真係冇野好講

推上A1

所以先要香港人權民主法

高度自治本來就有不能完全自治既含義，以前李柱銘講

五大訴求 缺一不可
釋放所有義士

推出國際！！

又唔肯澄清

今次真係All or Nothing

依家講唔可以自治？？

雖然自治係可以有各種解讀

基本法

第二章: 中央和香港特別行政區的關係

第十二條
香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。

核彈

可唔可以DQ佢冇真誠擁護基本法

畫公仔都畫出腸了，現在其實要認真思考，怎樣繼續爭取政府一定不會實現的五大訴求✋🏻還是索性想辦法同香港 say HI

大家準備好twitter未

而家由林鄭特首親自認證以前成鳩日講既高度自治成為廢話，或者咁講成本基本法都已經淪為廢書

咁其實係咪各國既獨立關稅同關係法都必須修改或者廢除?

記得post埋基本法reference

中共總理李克強發表政府工作報告，循例提到港澳，卻一反多年成規，把「港人治港，澳人治澳，高度自治」等全部省去，只餘「一國兩制」四字。有香港記者問港澳自治是否已廢，人大法律委員會主任喬曉陽說：「你們不要自己嚇自己。」港澳辦公室主任張曉明則說：「省去十二字，令報告較為精簡而已。」這是典型共產黨官話。

喬曉陽叫港澳小民不要相驚伯有，等於承認中共之治，令人聞風喪膽。最近就任臺灣行政院大陸委員會主任委員的陳明通曾說：「臺灣法理上不獨立，其利在於得免中共統治，兩岸得免戰爭。」中共統治為什麼這樣可怕，北京那些大人先生很清楚，否則鄧小平當年要收港澳，也不必提出什麼一國兩制，以安定人心。

至於張曉明的「文字精簡」說，簡直滑稽。請看李克強那段文字：「我們要繼續全面準確貫徹『 一國兩制 』方針，嚴格依照憲法和基本法辦事，全力支持香港、澳門特別行政區政府和行政長官依法施政……」這五十三字，可輕易精簡為三十九字，而不令港、澳市民疑慮：「我們要貫徹『一國兩制，港人治港，澳人治澳，高度自治』方針，恪遵憲法及基本法，支持兩地政府施政……」

其實中共背棄「地方自治」承諾，已經不止一次。所謂西藏自治區、新疆自治區等，今天還有什麼「自治」可言，有目共睹。自治區尚且如此，何況香港只是「高度自治」

又可以拎去逼英國找數，取消佢國籍

Tui

Push

人地都迫你獨立啦，仲係度話未係時候講港獨

呢個要煲大佢

求文宣po上Twitter

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

真核彈

push上國際

各位巴打而家即刻去TWITTER 向世界宣布中共港共撕毀中英聯合聲明同基本法賦予高度自治嘅承諾，要求美國制裁相關官員

但係早排雜種又提番高度先治

五十年不變？算把啦

正野
第一次講到明香港無自治
即係中英聯合聲明已廢

小學常識科都有講

高度自治

變成廢紙係咪即係要回歸英國?

聽到打個突

港人治港 高度自治 係我由細聽到大嘅

你依家同我講無撚咗

推上國際

好明顯呢排更加強硬
之前根本哄你哋

痴線！仲有一國兩制咩？

己名存實亡，維持其名只是讓大陸可以
繼續利用香港揾錢 共官員們發大財

聽日股市好睇了

新口號

咁佢地唔好再用唔擁護基本法呢個藉口去DQ人啦
因為佢自己都唔擁護
基本法已經壽終正寢

推推推

還我港人治港高度自治!!!

tui

即係一國兩制廢咗喇
好心你地就行多兩步
都講埋出黎比你地聽

tagged Solomon Yue

有文宣手足可以諗下點搞，我地一齊推上twitter

無用？咁香港比返英國囉

721

上Twitter 推爆佢

焦土之母

香港獨立

高度自治 明眼人都唔信啦 唔係高過中共就當係掛

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

又靜靜減料
幫手集氣

國際戰線

大家做嘢！
林鄭已經比曬提示你地，仲唔即刻做嘢？！

幫手retweet
Twitter戰線要人

呢句真係好重要 文宣重點

721
811
831

全晚唯一重點，
仲要係負面野

陰謀論
佢自己流岀錄音
然後又咁樣講
係咪暗示緊d野

已經有post啦 幫下手retweet唔該

直頭唔認 聽日用呢單COVER哂假對話假新聞

Twitter 推上去！

儲錢移民算啦

算唔算認左香港班官全部無實權

美軍come come

dq話因為違反基本法

依家又唔跟基本法?

講到明都唔打就死啦

屌你老母呀標題黨樓主

邊撚度寫基本法已成廢紙呀？

屌你老母臭閪

咁其實已經無對話空間

唔係自治，姐係中國統治啦，姐係同中國無分別啦，咁獨立關稅地位...咁香港關係法...

中學經公科厄人

autonomy is dead

咁仲唔係廢紙

Twitter 文宣

《基本法》第二、十二至十七、十九、二十二、一百零六條

廢紙

你話冇於冇？
香人話有就有，想奪去香港人自治，姐係同全香港人宣戰

既然唔包自治,邏輯上,香港個獨立關稅區都應該馬上被取消了

推比信一國兩制嘅人睇差唔多係時候要take a side

如果一部神聖莊嚴的基本大法都可以屢屢隨意「釋法」，可以隨意歪曲竄改，這樣 的基本法和一張廢紙有何區別？

「中華人民共和國香港特別行政區基本法」自從頒布之日起，短短幾年間已經多次被「釋法」，多次被竄改。比如說，明明基本法附件一規定：「二００七年以後行政長官的產生辦法如需修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會批准。」附件二規定：「二００七年以後香港特別行政區立法會的產生辦法和法案、議案的表決程序，如需對本附件的規定進行修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會備案。」這裡指的是選舉辦法修改只需要經過：立法會三分之二多數通過、行政長官同意、並報「人大常委」批准或備案三個法律程序，而擁有「解釋權」的「人大常委」卻可以隨意在其上硬是另外加上兩個法律程序：特區政府向中央報告、「人大常委」批准，「過三關」變成「過五關」。如果一個基本法不經過任何法律手續就可以隨意添加內容，這樣的基本法還有甚麼嚴肅性和公信力可言？叫香港市民大眾如何信任這樣視基本大法為兒嬉的中央政府？

且不說這裡的兩個「如需修改」明顯地和前面第四十五條和六十八條有關行政長官和立法會全部議員「最終達致普選產生的目標」互相矛盾，因為基本法規定的首三屆行政長官和立法會選舉都不是「普選產生」，而要達到這個目標，就不是「如需修改」而是「必須修改」。(有關這個基本法的漏洞，筆者早已撰文批評，見「新世紀週刊」第24期：「基本法的陷阱」)既然是「必須修改」，為甚麼還要特區政府向中央報告，「人大常委」批准？很明顯，中央強行加上這兩關，是為了操控選舉辦法的修改時間，拖延實現雙普選。

由於基本法只規定了至０七年止首三屆特首選舉和至０四年止首三屆立法會的選舉辦法，其後的二０一二年第四屆特首選舉和二００八年第四屆立法會選舉的選舉辦法，不但「如需修改」，而且「必須修改」，更加「可以修改。其立法原意非常清晰，當年姬鵬飛和人大法工委副主任項淳一說：「基本法只是比較具體地規定了頭十年的政制發展，將來就是香港人自己的事。」一九九三年港澳辦公室主任魯平在「人民日報」上發表文章說：「二零零七年以後香港如何發展民主，完全是香港自治權範圍的事，中央不會干涉。」換言之，只要香港人能達成共識，就算提出二００八年普選立法會和二０一二年普選特首的方案，中央也無權阻撓。沒想到十年過去了，中央政府將當年的立法原意和口頭承諾通通推翻，連代表共產黨中央的「人民日報」白紙黑字都可以賴帳，通過「人大釋法」又給香港人再加上另一個完全沒有法律依據、完全沒有明確選舉辦法的十年，直至二０一七年才「可以」普選特首。

這次港澳辦副主任張曉明更是一語道破天機：「即使是二０四七年才達致普選，也符合基本法。」中央政府拖延實現普選之心昭然若揭。中央政府不但強加給香港人另一個漫長的十年等待，而且還為這個所謂特首「普選」設置了「廣泛代表性提名委員會」和「民主程序」兩個篩選機制的門檻，根本就不是港人心目中具有普世價值的「普及而公平」的普選。這種普選要求無論對待選舉人和被選舉人都必須等值公平，若果被選舉人需要經過任何機制篩選，對被選舉人不公平，就不可能是真正的普選。同樣的道理，李飛和張曉明一再強調保留功能組別選舉的必要性，如果功能組別的少數人手上的選票和其他多數人的選票不等值，就是對選舉人的不公平，同樣也不是真正的普選。

對於立法會普選，基本法規定了「循序漸進」，可是中央政府再次蠻橫地規定二０一二年立法會直選議席和功能組別議席比例維持不變(基本法根本就沒有賦予中央政府單方面指定０八年以後立法會議席比例的權力)，如此這般已經連續兩屆，前後八年不變了，到底是「循序漸進」，還是「循序不進」？同是這位港澳辦副主任張曉明，還公開強調普選不等於地區直選，看來曾蔭權和喬曉陽口頭承諾的二０二０年立法會普選，也很可能不是香港人心目中的一人一票地區直選，而是維持每張選票不等值的小圈子選舉，不是真正意義上舉世公認的普選。

無論香港人渴求盡早雙普選的民意多麼清晰、多麼強烈，一個專制獨裁的中央政府和一個無能的香港政府都可以視若無睹，他們害怕普選，視普選為洪水猛獸，因為他們害怕失去並非人民授與的政權，向他們要求普選無疑是與虎謀皮。民主從來都不可能靠恩賜，從來都是要靠人民的力量去爭取，香港人唯有團結起來，用更強烈的聲音告訴全世界：我們要民主！我們要普選！迫使這些統治者讓步，才是唯一的辦法。

//根據《基本法》，“高度自治”是“一國兩制”基本原則所涵蓋的重要概念之一。//

推爆佢

基本法係歷史文件

Cls

港人治港 高度自治
五大訴求 缺一不可 剷除共黨 港人治港

針住呢點文宣

呢句真係核彈啦，美國講明話要維持既，你轉過頭話係歷史文件，分明係作對啦

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

美國：冇自治冇關係法

但唔包港人自治

林鄭都講而家連自治都無埋
基本法第2章第12條可以廢除了

制裁

必須推

收到晒 可以取消獨立關稅區

林鄭會唔會係故意放子彈？我見佢有啲位真係眼泛淚光同有輕微點頭同意 部分黃色言論

申利：唔係幫佢洗白，只係覺得佢身不由己

柒出國際

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

賣港林鄭

推上twitter

港人治港，高度自治

2018
林鄭：入境政策屬本港自治按慣例不解釋

佢講到咁白，都係個句，佢乜L都做唔到。
咁L愛國死番去北京住啦。

推到美國

推

一國兩制
名存實亡

推出國際啦， 今次真係懷疑林鄭係咪臥底黎，咁直講出黎大話都唔講。

林鄭話如果係「一國兩制」就唔會有「港人自治」。其實佢都講到好白

無自治都講得出

快d變返中國城市啦

Push to the international platform

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

Push
大家對準春袋
暴政橫行 我地要主動拎返屬於我地嘅權利

終於認啦

寧夏都叫自治區喔，咁香港咪衰過寧夏內蒙古果啲？

有冇得告佢 基本法大於一切 法律面前人人平等

唔係港人自港 姐係變咗香港省

呢個係核彈來

屌你老母

回歸22年即刻自動接軌…俾中共提早接管
粗暴干涉香港內政

屌 佢呢家做咩都得

講下講下
原來講左幾十年既高度自治都無埋
真係笑話

林鄭再次點火

重點係
林奠冇任何權幫中共落決定
大家當買張飛入去屌7佢算啦

一國兩際，高度自治，港人治港
一國一際，中共統治，傀儡治港

應該把握這個場合羞辱條柒婆林鄭，而唔係同佢講道理，都講咗三個月道理佢有聽過咩？ 要把握這個機會羞辱佢吖！

基本法係歷史文件 所以一國原則都唔洗守 公投香港獨立

鬼拍後尾枕講真話
林鄭公開講香港自治就唔係一國兩制
根本就係幫929 101助攻
多謝林鄭

港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治
港人治港 永久自治

菠蘿包 都無菠蘿 福建炒飯都唔關福建事
高度自治都唔係自治

立即歸英

變女皇屬地

屌你老味
本基本法 寫撚到明 港人自治
依家算點 當佢無到
戇撚柒鳩

其實大家早就心裹有數，只不過估唔到對家開口承認。
睇黎林奠好唔ＬＩＫＥ維尼

無法律精神 正一垃圾

你話呢

真係要推上國際
趁美國搞緊人權主法案
大彈藥呀

以下地區冇自治:
香港
澳門

佢既意思即係話 一國兩制只係商界層面上一國兩制 用黎俾大陸cap水
其它乜柒法治呀 港人治港呀 全部都已經不復存在 香港既哀歌...

cls

即係南京條約有效？特登揀英女王體育館宣佈

一國兩制

GOV 中英聯合聲明 有冇巴打睇過
GOV果個2019 07 29 EDIT過?

所以都話 呢次爭取唔到真普選 呢世都唔會有真普選
得返兩條路
繼續抗爭 但代價好大
直接移民 但要睇住香港呢個人人都愛既家沉淪

歷史文件

中共林鄭＞基本法
快啲一齊推上國際

各國政府應重新考慮獨立關稅

唔可以只靠人權法

港人治港 香港自治

港人治港 真正自治

港人治港 完全自治

港人治港 永久自治

777視基本法為糞土

其實777都講到好白
有雙普選=香港自治
=支共管唔到=港獨
所以支共係唔會比雙普選香港
係時間諗下點鋪路自己推倒港共政權
自行爭取普選

post緊啦

你以為真係一國兩制？
有係有 電制囉

pish

痴撚線
白紙黑紙寫到明都可以咁無賴
跟著呢個政權點會有運行？

留返同美國講喇，冚家剷

推
真係多謝你講到咁白

推上國際！有無Twitter 可跟？

向全世界公佈中英聯合聲明已死
英國顧得自己顧唔到香港，施壓就一定，但唔好過火
可以要求英國授權其他國家同中共嚴正交涉

岩呀, 香港人手裡無槍, 你可以9up 議政, 龍門任你搬, 不過香港依家有美國睇場, 你咪係美國面前搬囉, 睇下佢舍唔舍你

一國一制

同英置佬講囉

重溫教育局就高度自治嘅教材及方針

港人治港，高度自治，一國兩制

被回歸後，講了十多年，到小學程度上台就無咗，得返一國兩制，重要一國大於兩制？！

Solomon tweeted:

推上國際
特首公然違背基本法

推到有文宣

高度自治 港人治港

佢而家連自治呢兩個字都否定wor

小學常識科考試題實出架
我次次都答啱
攞100分

英文文宣召喚

唔緊要，美國已經插手治港，仲好啦！

高度自治係低於自治？係咪講緊如果中國夠膽做，我地連新疆都不如？

利申Google Translate

不嬲都名存實亡 係我地先仲會拎黎打飛機

自己搭個主場都要忍唔無要自爆
真係豬過閪

每日推上頂

聽到我屌左出聲

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

7婆終於露出狐狸尾巴

隔離po見到
各位retweet呀

721 811 831 新屋嶺

乜撚野叫高度自治？我屌你老母啊

國際文宣！請廣傳

一個無誠信嘅政權
算啦…

香港自治就唔係一國兩制......好，初一十五，講清講楚。

Pish

Hong Kong don’t have any autonomy

佢嘅講法就係香港不存在任何形式嘅自治

包括 "high degree of autonomy"

真係多謝哂，大家做嘢。

針對源頭，警暴緊要，但源頭唔處理只會沒完沒了

我無野講 我要搵律師

香港人係時候反枱

推上國際
推上遊行

「港人治港」先係香港人既核心價值

所羅門已收到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我要真普選

在「五大訴求」的深處，其實是一個價值坐標：社會制度的公平、資源分配的正義、法治精神的貫徹、政府治理的透明、人民參政的充分。

d國家領導人成日向㚈講要保持一國兩制，其實都係𠱓國際，基本法講到明嘅「港人治港，高度自治」都冇埋.....
英國都冇乜用，一定要搵美國幫手，佢哋實際多d⋯⋯唔通真係要迫到香港獨立？

事實的確係咁
係一國既前提下係唔會有自治 兩制唔等於自治
大陸同香港的確係兩種唔同制度
但係一國既前提下 兩制只會變得模糊
證明一國兩制係失敗
一國兩制就係支共用黎謀取其他國家自治權既鬼計黎

香港要自治就必須成為一國
林鄭已經提左大家 香港只有獨立一條路

本身都驚呢個SHOW會帶風同緩和局勢，沖淡熱情。點知777不忘助攻，提醒市民及國際唔好中計

冇嘢呀，鱷魚淚都好信唔怪得之香港人可以俾人欺壓咁耐。同埋你話佢身不由己真係好撚on9，呢d係一個行政首長可以用嘅藉口來咩曾蔭權夠係under中央啦，點解佢得林鄭就唔得冇風骨嘅人特別多藉口直接當你五毛算數

I

M

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屌你

已經認左香港唔係自治 快啲推俾外國睇

.

所羅門王

基本法已成歷史文件，一國兩制只係虛有其表，行政、立法、司法早就俾中共控制左，所以林奠會直接講唔會有自治，係香港人太愚蠢，竟然會相信中共講嘅大話

大大粒核彈

拿拿林幫佢柒出國際

推比美國班議員同商界睇，攬炒啦

推呀

容港治己

CLS?

唔洗問問題啦
叫條柒婆朗讀基本法

攬炒啦 已經唔係人權法案可以制裁班關
取消關係法啦 影響埋共產黨班官

中國真係全世界最冇信用的國家

Solomon 已經知 仲話「林鄭應該知道，無「自治」，就無「政策法」。

林鄭自己就無得自治

拎以前總統講過既 播番比佢聽
大巴大巴車佢

以前紅底學校會抽呢個做問答、而家唔使啦

今日位巴打講得好啱
由細聽到大既「港人治港」四隻字已經唔再存在
新一代會未聽過
香港歷史會被改到呢四隻字完全冇出現過

我要雙普選

誠實豆沙包

咪係 我地俾人呃左成世

港獨台獨之母

緊急策略

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、10.1火魔法唔好TK

同場加映，敵方劇本：
一、政府已釋出善意，同市民對話
二、7婆繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
三、10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

又幫蔡英文助攻

文宣

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

從來都冇相信過咩港人治港

基本法已廢

仲同佢講法，我地夠武器的話，直接開火

特朗普就暗示無獨立就無自治無民主.
豬共/777就反過嚟演繹: 無自治無民主,所以無獨立.
香港嘅豬乸都多,獨立?? 個問號係比大中華膠,KOL, 左膠,和理非.........
算罷啦.

只有獨立後先可以傾到租借法案同後續.
係咁簡單.

高度自治 你呃9我唔識中文？

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

香港竟然連一個縣級自州都不如

有冇新聞

高度自治笑話嚟？上面班狗官開口埋口都講喎

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明

(1984年12月19日)

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府滿意地回顧了近年來兩國政府和兩國人民之間的友好關係，一致認為通過協商妥善地解決歷史上遺留下來的香港問題，有助於維持香港的繁榮與穩定，並有助於兩國關係在新的基礎上進一步鞏固和發展，為此，經過兩國政府代表團的會談，同意聲明如下：

一、中華人民共和國政府聲明：收回香港地區（包括香港島、九龍和“新界”，以下稱香港）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於一九九七年七月一日對香港恢復行使主權。

二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於一九九七年七月一日將香港交還給中華人民共和國。

三、中華人民共和國政府聲明，中華人民共和國對香港的基本方針政策如下：

（一）為了維護國家的統一和領土完整，並考慮到香港的歷史和現實情況，中華人民共和國決定在對香港恢復行使主權時，根據中華人民共和國憲法第三十一條的規定，設立香港特別行政區。

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

香港根本係自治區

一陣北平開人大會一隻隻橡皮圖章就舉手整走呢條入面高度自治呢四粒字

基本法。。

六歲小妹妹西環佔路

講到出口賣港

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

中英聯合聲明大大個字寫明
香港有高度自治權
林鄭咁講即係話中英聯合聲明已失效

同你慢慢玩

推畀英美睇

關係法可以取消

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

大力推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

港人治港 高度自治
成最新口號

一定要做國際宣傳啦
政府自己都話冇自治喎

終於講出口啦

927一齊出

any screen cap / twit for twitter repost?

原來基本法寫明的「高度自治、港人治港」係呃人嘅 😠

我只係分析，你咁諗我都無辦法，同埋我係堅持五大訴求

一國不容兩制

言而無信嘅政權不意外

龍門任你擺, 法律任你改

仲信中國有法治

根本港人治港 高度自治從來都只係語言偽術

pish by p牌

完全公開 否決 基本法
唔依法規做野！！ 最應該大煲係呢個！
點解冇傳媒煲

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推番上去

早在2018年，中共總理李克強發表政府工作報告，循例提到港澳，卻一反多年成規，把「港人治港，澳人治澳，高度自治」等全部省去，只餘「一國兩制」四字。
5/3/2019
國務院總理李克強在《政府工作報告》中，在香港、澳門部分提到，要繼續全面準確貫徹「一國兩制」、「港人治港」、「澳人治澳」、高度自治的方針，嚴格依照憲法和《基本法》辦事。